有冇巴打用緊2 in 1 laptop

近排留意緊部Asus flip s, 有冇手足用緊呢部或者其他2 in 1 可以講下有咩好壞處

p.s. 硬係覺得揸住當ipad用果陣又太大，真係當電腦咁用又太細咁，但係又真係方便好多帶少部機出街

用緊surface pro 電好少

抓到

你平時點用多?用緊邊隻spec

上網 寫notes
I5 spec

用緊acer switch勁快無電，叉電位設計勁鬆勁易甩

之前用surface pro3, 宜家用new surface pro
i5-256GB
用嚟寫notes, 上網, 做功課
差一轉用到6-7hr

用緊Dell inspiron 2in1, 普通文書機用，so far 覺得幾方便

用緊Surface Pro 4 i7 16GB Ram加Keyboard
連WI-FI查資料記Notes，六個鐘左右
強烈建議關左個volume，好耗電
同埋唔好用Chrome，會熱到freeze mon

用緊lenovo,唔記得咩型號
I7,6000蚊左右
最初粒電夠我用半日，用左1年到而家2至3粒鐘，接近長期插電用

都算重，內置keyboard好垃圾，優點淨係平過其他(當時surface好似8xxx)

Chrome 好食電

用緊flip s i7

chrome要熄左background run同hardware accelerate

巴打係邊度買同幾錢，啱啱睇左百老匯賣>10000 好似唔係好抵屌咁

百老匯 11xxx
有幾唔抵屌

早知買eve v

有無贈品
見d外國網賣緊大概港紙九千幾
台灣價都唔洗咁高

都有睇過好似幾好平靚正
間公司幾有手機oneplus 既feel
但唔知靠唔靠得住

都係送垃圾
係咪配置唔同

window個螢幕keyboard垃圾到仆街
連enter 同backpace都可以有問題

Chromebook 點睇？

等緊x1

我部Switch 5落地個幾禮拜都夠我上6個鐘lecture jot notes喎至少，叉電位都ok喎

我係alpha switch 12, 叉電位幼撚過牙簽